呢幾日我應該有大量鬼佬歐州返黎播毒！

朋友公司係鰂漁涌/太古果頭，話D鬼佬呢幾日係歐州趕返黎(有D仲要去過幾個國家）一日都唔隔離就返OFFICE
香港員工已經強烈表達不滿，但鬼佬高層WFC
果頭真係好多人返工，D 鬼又唔戴口罩，忍唔住即刻開個P牌都要同大家SHARE
大家返工搭車食晏自已小心

呢幾日我應該有大量鬼佬歐州返黎播毒！
多左個字

CLS 推

屌 係咪真係要帶飯

係咪one island east

white pig, wear you mask when you are out of your home

屌你老母垃圾鬼 咪撚返黎

係外國洋腸呀

Facebook ?